聽日好大機有曱甴記招 記者朋友一定要啄實拘捕便衣單野 如同721一樣

佢濫捕係同溫層連登就係撚人都知
弊在佢地最驚藍絲知道行行下商場都會被濫捕一身蟻
文宣組請對曱甴既任何解釋煲撚大佢
煲到平行時空既港豬唔撚敢再行商場

呢單野佢地點拆都死
一定要FB IG瘋傳曱甴啲濕鳩大話
估肛狗會話當時便衣探員在電光火石混亂場面中誤以為自己被誤捕
即係講完等於無講
將主動濫捕一方責任全卸

推

呢條片無人傳
有隻曱甴專登撞人再拉人